{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(중동) SR 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度340%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後4時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前12時までにチェックアウトをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当施設は全て禁煙ですので、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "建物内は禁煙となっておりますが、建物の出入口前に喫煙スペースがありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。もし摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数の確認が必要ですので、予約前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に確認した後に予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約によっては入室拒否となる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%の払い戻し処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店では随時客室情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "客室内の物品は大切な財産ですので、器物破損時には賠償が行われます。お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "利用案内で提供されている特典について教えてください。",
            "answer": "提携店では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度340%などの特典を提供しています。また、マットレスの交換も完了しています。"
        },
        {
            "question": "大型車や大型バス、貨物車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車や大型バス、貨物車の駐車も可能です。ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 558
    }
}